以後見到警察，記得加倍問候：阿sir你身上有無毒品呀？

有呀 俾啲你囉？
跟著拉你

本黎有，問完之後變左你有佢冇

阿SIR你有無毒品賣呀??

所有記者會問， 成件案件有冇現職警員參與其中

黑警不嬲好多唔係今日嘅事
唔係點會有砌生豬肉呢個term
咁多年黎都有只係你唔知